今日除左㩒錢....

仲有由 我要攬炒 巴打發起嘅集會
唔好掛住㩒錢唔記得去集會呀

光復香港
時代革命

推

816 818

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命